\documentclass[a4paper, 10pt]{report}
\usepackage{docsStyle}

\begin{document}

% Header
% Variáveis comuns a memo e ata. type: Memorando ou ATA
% \type{ATA}
\type{ATA}

% sender: Curso de Bacharelado em Ciência da Computação ou Departamento Acadêmico de Computação
\sender{LOAD RUN}{LOAD RUN}
% \sender{Departamento Acadêmico de Computação}{DACOM}

\serial{LOAD RUN}
\data{LOAD RUN}

% Específicas para Ata. Se não for uma ata não defina.
\titulo{LOAD RUN}

% Específicas para Memorando.
%\para{Prof. Adriano Lopes Romero (DIRGRAD)}
%\depto{Diretoria de Graduação e Educação Profissional (DIRGRAD)}
%\assunto{Prova de Suficiência BCC31A}

% Cria o cabeçalho.

\huge Load RUN \\
\normalsize Carregando os pacotes para gerrar os documentos posteriormente
% Escreva seu Texto Aqui.

% Para Memorando: Respeitosamente ou Atenciosamente.
% \greetings{Respeitosamente}

% Signatures

\end{document}